西班牙正式改名做鳩猜牙

猜撚到出埋局，真係笑死人

10年前已經係咁 你今日先知?